五大訴求唔包區選

發覺有好多和理非都好重視區選結果 有d仲以為贏左區選就等於贏左一場咁

唔洗太重視區選 贏左五大訴求都要繼續爭取 輸左都係要繼續爭取

當區選係一場大型既和理非活動就可以

撐奧b

咁快-.-

推

都係一個重要支線任務，贏咗嘅話，資源上同國際戰線都有利

Agree 唔好睇得太重 拎到幾多席抗爭都要持續 制度內外一齊夾先係兄弟爬山

同埋呢個係咪我地既主戰場？
建制咁多老人家鐵票 相反我地有好多細佬哥
遊行個個都可以行 但投票就唔係個個都得

係 但有d人睇得太重 覺得一輸就輸哂咁

冇錯
區選贏唔代表d乜

係，但係贏左嘅話可以振奮士氣
所以未投嘅一定要去投

有兩手準備啦 文宣屌柒種票 買票 掌心雷

最緊要十八歲以下投唔到

民意除左投票都仲有好多方法反映出黎
所以如果輸左區選 勇武 前線手足都唔洗覺得冇人支持

呢d年年都要屌柒

absolutely correct

講咁多做乜
投票啦on9

唔想指責啦 但又公投又世紀選舉咁 陣間輸咗成班變咗無力撚真係唔知邊個最開心

投左啦 係驚d人睇得太重
同埋太睇少建制鐵票

你10:30後先叫人唔好睇得太重可以嗎？

大家都知種票鐵票難打
大家都知蠃輸區選仍要抗爭

但依家真係唔想任何人因一二句說話唔出嚟！